屌曬你地老母分返清arrival同 departure 啦

機場一直只係取消departure嘅航班
而到而家呢一刻都仲係cancel曬

ARRIVAL從來無取消過
點樣恢復航班呀

唔好分化 唔好抹黑 唔好中計

今晩的確係有分化撚 fake news
但係唔代表今日係零成果

離港航班：

抵港航班：

自己check啦撚樣

唔好自己罵自己友 唔好分化 唔好罵人散水撚

要留要走自己決定
對準政權

push

Push

departure 機無可能突然恢復